林鄭策略：前期就打到你眼都盲，後期就只係打到你腦震盪，於是你就謝主隆恩

今晚警察居然係元朗西鐵站門口廣播，話自己不會進入西鐵站，只希望示威者自行散去。有個大叔係警察防線前不斷指責黑警（但沒有用粗口），警察亦只係叫他走開。
種種跡象顯示，係運動前期，林鄭有意以強硬而瘋狂的手法打壓示威者，抓捕核心勇武派，向示威者施加心理壓力。後期則使用懷柔戰術，令示威者及大眾覺得警察稍稍恢復理性（與前期相比），從而瓦解示威者心防。思想單純的市民甚至覺得警察講道理。前期的強硬手法令大家習慣了開槍，後期只要唔放催淚彈大家都已經覺得警察仁慈了。
而且，更加重要的是，林鄭現在唔想再和示威者激烈衝突，以此向北京做show，自己已經成功平息了示威。

講得幾有道理

高質

好啱

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

有道理 上邊落左order 10月1號前要平息 咁唔射催淚彈咪等於平息左

自推。
依家示威者在站內拉下鐵閘、狂噴滅火筒，警察反而收隊。
前後期警察對示威者的策略反差也太大了吧？！唯一解釋就是林鄭先兵後禮的策略。這樣下去，示威者慢慢就會失卻了熱情，而輿論也會慢慢轉向警察，稱讚警察克制。